陳同住 唔去台灣令你很勞氣吧

仍關心潘太每天問
最後限期心情唔好唔自首住

邊個陳同住

邊間教會？

香港聖公會

還留在香港豪宅 退隱生活

大會堂演奏廳？

陳陳同同佳佳仿然咁靚仔

唔去台灣打飛機這樣好嗎

思覺失調，同樓主既病一樣

得無改個啲岩音

陳同陳同佳又陳同陳同佳
陳同陳同佳轉陳同陳同佳

國貨城嘅弱？

思覺失調

其實佢起香港係咪都無人會請佢
佢點生存

喺聖公會打工

樓主讀恒管

唔好天真
紙盒案，寶馬山案，
個個出返黎都有工做。

作得幾好
係咪國貨城嘅弱

杜奧巴根本不會講

潘太太無人能協助

有豪宅唔住？ 彩你都傻

你個名

葉劉愛您令你不安

陳同佳想爆房

極危險 除底褲沒有笠套 我轉身抽插

皇后大道中